{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_095982",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "진라이 평촌점"
    },
    "text": "安養市東安区寛平路に位置する3階の中華料理専門レストラン「ジンライ」は、良い料理で貴重なお客様を迎えるという意味を込めてオープンしました。 ジンライは3つを約束します。 まず、お一人おひとり大切なお客様としてお迎えし、最高のサービスを提供します。 また、味と真心はもちろん、衛生と清潔を最優先に考えて安全に料理を披露します。 最後に、常に最上の材料で最高の料理をお届けすることを約束します。 ジンライは安養ピョンチョン駅グァンピョン交差点に位置しております。 営業時間は毎日11:30から21:20までで、ラストオーダーは20:40です。 ただし、状況によって営業時間が変更になる場合がありますのでご注意ください。 また、月曜日から木曜日までは15:00から16:30までブレイクタイムがあります。 ジンライのメニューは様々です。 スペシャルAコース(1人)は38,000ウォンで、オヒャンドン高は42,000ウォン、チョンガボクは80,000ウォンです。 また、ジンライ豚肉酢豚は30,000ウォン、昔のちゃんぽんは10,000ウォン、オレンジクリームエビは38,000ウォン、昔のチャーハン+フライは10,000ウォン、チャプチェチャーハン+フライは13,000ウォンなど様々なメニューがあります。 ランチメニューには、酢豚+ユサンスル+ジャージャー麵orチャンポン、カンプンギ+唐辛子チャプチェ+ジャージャー麵orチャンポン、クリームエビ+おこげスープ+ジャージャー麵orチャンポン、ヤンジャンピ+八宝菜+ジャージャー麵orチャンポンなど、様々な組み合わせが可能です。 ジンライは良い食べ物、最高のサービス、清潔な環境でお客様を迎えます。 住所は京畿道安養市東安区寛平路186です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジンライの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ジンライの営業時間は毎日11:30から21:20までです。"
        },
        {
            "question": "ジンライの最後のオーダーは何時ですか？",
            "answer": "ジンライの最後のオーダーは20:40です。"
        },
        {
            "question": "ジンライのブレイクタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "ジンライのブレイクタイムは月曜日から木曜日まで15:00から16:30までです。"
        },
        {
            "question": "ジンライの住所はどこですか？",
            "answer": "ジンライの住所は京畿道安養市東安区寛平路186です。"
        },
        {
            "question": "ジンライのスペシャルAコースの値段はいくらですか？",
            "answer": "ジンライのスペシャルAコースは38,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジンライのオヒャンドン高の値段はいくらですか？",
            "answer": "ジンライのオヒャンドン高は42,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジンライのチョンガボクの値段はいくらですか？",
            "answer": "ジンライのチョンガボクは80,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジンライのジンライ豚肉酢豚の値段はいくらですか？",
            "answer": "ジンライ豚肉酢豚は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジンライの昔のちゃんぽんの値段はいくらですか？",
            "answer": "ジンライの昔のちゃんぽんは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジンライのオレンジクリームエビの値段はいくらですか？",
            "answer": "ジンライのオレンジクリームエビは38,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジンライの昔のチャーハン+フライの値段はいくらですか？",
            "answer": "ジンライの昔のチャーハン+フライは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジンライのチャプチェチャーハン+フライの値段はいくらですか？",
            "answer": "ジンライのチャプチェチャーハン+フライは13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジンライのランチメニューには何がありますか？",
            "answer": "ジンライのランチメニューには酢豚+ユサンスル+ジャージャー麵orチャンポン、カンプンギ+唐辛子チャプチェ+ジャージャー麵orチャンポン、クリームエビ+おこげスープ+ジャージャー麵orチャンポン、ヤンジャンピ+八宝菜+ジャージャー麵orチャンポンなど、様々な組み合わせがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 545,
        "QA": 563
    }
}